為乜嘢我哋醫護要幫手照顧支那人

屌，支那人佢哋發燒過關，局長話要响公立醫院隔離班支那人，做乜撚嘢唔丟佢哋番支那蟈，佢哋有黨照顧。

要隔離，丟去狗屋隔離啲支那人，唔好攪醫院!

利申：做醫護介

香港醫護係政權既幫兇
唔罷工繼續幫政府拆彈 出賣自己專業 病房迫到增加傳染病風險 唔符合國際標準都繼續做 正賤種

將新屋嶺改做支那人隔離區就啱！

可唔可以講吓到底大約收咗幾多支那人？

駁唔到

真係低賤撚到仆街
奴隸既表率

班狗咁鐘意支那人
掉哂去狗屋就岩啦

真 醫護界太多奴隸獸